點解仲未放得低

深夜叫下春
點解過左咁耐我仲係未放得低你
明明你已經有左新女
明明你唔係對我好 仲對我好衰
特登帶條女來出席我地成班朋友既聚會
明知我仲鐘意你

你對我無feel唔緊要
可唔可以唔好散左都仲hurt我
定你心裡面我真係一啲地位都無
我咩感受你都唔會在乎？

不過放心 我每一日都會咒你同條女快啲散

我都分左手半年 仲係好掛住
每日都諗幾時復合...
前一兩日講起佢都眼濕濕....

I know that feel bro
每次掛住佢都會迫自己諗起佢啲衰野
寧願憎佢都唔想掛住佢
不過我份人太廢
一見到佢就即刻無哂啲火憎唔落

Ok come on

送比樓主

差d以為自己出po
最正係最尾果句 每日都咒你同條女快啲散 心都涼埋

Thank you

好認真

唔想做聖人祝福佢

共勉